請教做financial analyst既巴絲，依行前景如何

如果做Hospitality包括F&B property
financial analyst career path 大概係點
需唔需要考牌旁身 eg 會計 etc

考緊QP

你覺得對career 幫助大唔大
抑或 一定要考牌裝備知識

小弟係中途轉依行

有牌比較好

你感覺咩牌比較適合

都係會計牌

好似好貴

想知前景 加薪幅度大唔大架依行

Do FI if possible la
Do mud F&B ah..

間公司屬於Hospitality
想問係咪冇乜發展空間？
其實我都係想要salary package 同career prospect
而家睇來麻麻

求意見

知識上都對工作有幫助既 轉工又會加分 長遠黎講有專業資格對移民有用

FA 都係睇盤數姐 唔做hospitality 咪做其他
我自己做緊都算類似hospitality

做fp&a既話冇乜所謂

都係咁上下架啦 manager 5/6皮咁

可以轉其他 照計exp
咁就好

都唔錯

我都係受人推介 睇工作好似幾有趣 再轉過去

唔想做精算咩

讀書個時返過實習唔岩feel
之前grad幾年都冇做過

精算好搵d喎

都幾多野學既

性格唔岩

咁就好

我都覺得晒左 精算係專業

送中惡化通過，黑衣都無得你做

柒婆

性價比問題 考個frm撈銀行risk man點都舒服過你考cpa做fp&a 不過當然最重要你你鐘意啦

依個我真係唔掂
當時做既實習圍繞pricing 個邊
完全冇掂過IFRS